部車花左 點搞好

如題
2手車一部 10年車齡up 返工代步用
諗住求其搞搞佢 無咁覺眼就算
返工停車場轉落去個陣 太眼訓磨到幅牆

黑色車 用鞋油 雙頭筆之類得唔得

傷口形容又無 圖又欠奉 用下腦啦問嘢都 戇鳩鳩咁

磨埋另一面 balance 返先啦

畫埋另一邊當紋身
腳車由得佢 痴貼紙咪算

影張相睇下，唔想搞咪買支補柒筆撚就囉

你啱 影左相 諗住出po貼埋
不過打完字唔記得貼圖

補返 唔洗咁嬲

用令面噴油噴噴佢

另一邊 近司機位 難d磨

有無凹同見底？ 睇相似面層白左，如果係既買粗臘磨， 應該磨得走，之後用polish， wax 應該會光亮返

買支立時新磨磨佢？

近車輪個到 好似有幾點見底
唔理佢好似會生鏽 噴d wd40 得唔得？

由佢

btw 無凹

酒精+油性筆

用粗蠟鳩打下算啦 撞到咁

酒精可以防銹？

ok 就咁決定

Wd40係除鏽，唔係防鏽。
如果見底最好補油， 如果唔係會生鏽。
我唔係好知立時新係乜,但我岩岩上網睇有人話打到甩色，太粗，，因為我係澳洲住，自己整。 我宜邊我會買cut/ compound ，你去汽車用品鋪問下，。

但你咁大範圍，最好噴一噴，用筆都吾知劃幾耐，上網睇下自己點噴，

可以睇下宜個人YouTube, 有講點用樽噴， customspraymods

步驟
1 搞乾淨佢
2.粗蠟
3.噴油

有無邊到唔啱

無

你用蠟整完再決定點噴，噴油盡可能唔好噴咁大範圍，唔識搞有機會有小小色差，用到蠟就蠟，最後先噴蠟搞唔掂既地方

最後上個蠟 clear coat
咁就可以match返個令面

我就覺得唔好搞
第一你無呢方面既經驗 多數畫完仲差左
第二咁大幅 畫都有排你畫

真係想噴比人噴吧啦
呢d錢唔慳得 慳埋時間

決定買料自己黎
差左無所謂 當學嘢 反正二手車

多謝曬咁多位巴打教路

眼瞓唔好揸車啦 好危險㗎